人民日報--香港部分醫護違法罷工就是港獨，就算死100萬人也不可以答應他們所謂訴求

你老母喺林鄭啊

老納都唔識

如果香港要死一百萬人，你支那狗國最少死十億

有無Link ? 推上Twitter 今鋪

見識少,所以掛住個p牌

你睇下邊個出po先……
btw link: